雷姆存在心中!!!

屌你又得幾好

未又係臭雞

好汁 我老婆啊

膠登開咗啦，又來連登開